{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028682",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "아이노스 본점"
    },
    "text": "坡州市トルゴッギル182に位置するイタリアンレストランアイノス本店は、新鮮な材料と健康的な料理で有名です。 ルッコラやバジル、トマトなどの新鮮な材料と自家製リコッタチーズを使用して、おいしく健康的な料理を提供します。 また、手作りメニューにはアイノスブレッドを使った食前パンとパニーニがあり、トマトソースも本来の味を生かした手作りで作られます。 アイノスはロースティング室で直接ロースティングした様々なコーヒーも楽しめます。 また、屋外テーブルと2階テラスから自然に近い風景を楽しめる庭園を設け、休息するのにも良い空間です。 アイノスは旬の材料を使ったメニューを研究し、シーズンごとに新しいメニューを披露します。 営業時間は毎日11:00~21:30で、ドリンクの注文は午前10時から可能です。 また、祝日にも通常営業し、休業日は別途お知らせします。 メニューには様々なピザ、パスタ、サラダなどが用意されています。 他にも五味子エード、柚子エード、レモンエード、グレープフルーツエイド、生フルーツジュースなど様々な飲み物も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "アイノス本店はどこに位置していますか？",
            "answer": "アイノス本店は坡州市トルゴッギル182に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アイノス本店はどのような料理で有名ですか？",
            "answer": "アイノス本店は新鮮な材料と健康的な料理で有名です。"
        },
        {
            "question": "アイノス本店ではどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "アイノス本店ではルッコラやバジル、トマトなどの新鮮な材料と自家製リコッタチーズを使用しています。"
        },
        {
            "question": "アイノス本店ではどのような手作りメニューがありますか？",
            "answer": "アイノス本店では食前パンとパニーニがあり、トマトソースも手作りで作られます。"
        },
        {
            "question": "アイノス本店ではどのようなコーヒーが楽しめますか？",
            "answer": "アイノス本店ではロースティング室で直接ロースティングした様々なコーヒーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アイノス本店には庭園やテラスがありますか？",
            "answer": "はい、アイノス本店には庭園と2階テラスから自然に近い風景を楽しめるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "アイノス本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アイノス本店の営業時間は毎日11:00~21:30です。"
        },
        {
            "question": "アイノス本店は祝日にも営業していますか？",
            "answer": "はい、アイノス本店は祝日にも通常営業しています。"
        },
        {
            "question": "アイノス本店のメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "アイノス本店のメニューにはピザ、パスタ、サラダなど様々な料理が用意されています。"
        },
        {
            "question": "アイノス本店ではどのような飲み物が楽しめますか？",
            "answer": "アイノス本店では五味子エード、柚子エード、レモンエード、グレープフルーツエイド、生フルーツジュースなど様々な飲み物が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 449
    }
}